係凍既地方出世你天生已經贏左

天生凍既地方
就係世界既統治者
熱既地方只有乖乖進貢既份
以前蒙古鐵騎
女真人
唔識字冇文化但好打就夠
凍既地方窮極有個譜
印度真係唔夠中國打
南對北永遠都係北贏
連新德里都係北面
巴基斯坦首都搬上北面
因為連佢地都知越凍越着數
南京做左冇幾耐首都
又要搬上北京
台南又搬上台北
加州本來係墨西哥
東南亞政治經濟又俾華人控制
黑人d國家冇一個成氣候
依個世界
白真係好過黑
凍真係好過熱
有色人種
生活係熱個d地方既人
獨當一面註定失敗
唯有痴埋d凍既地方既人度
一係痴中國北方
一係痴英美
依個世界
好似真係有d人好命d
投胎去北歐加拿大最好命
中國北方次之
香港次之
最慘就赤道個d

即係格陵蘭統治緊世界？

潮文論冷熱南北

成日話香港濕凍世界第一
咁香港人統治咗世界未？

唔好意思 借位一用

[全人類請入] 投訴蘇文隆 唔好再俾條粉皮害手足

有人會話法治已經死咗好撚耐
做呢啲嘢有撚用咩

我唔知道做咗又冇用
我淨係知唔做就一定乜嘢都冇

之前情操高尚嗰條粉皮暫時都冇得再審政治案件
都係多得各位手足堅持寫信投訴

如果唔想香港好嘅社工越來越少
如果唔想香港未來
得返一啲淨係識得幫新賤民呃公屋嘅社畜
如果唔想香港未來
未成年手足被藍屍社工出賣
唔該一人一信
保護一個為咗愛我地而失去左一年光陰
為咗愛香港而冒着釘牌危機都要行出嚟

千祈唔好懶
依家輪到我哋愛佢了

Is Canada cold enough?

其實老實講真係唔太覺

北極熊同企鵝點解統一唔到天下

愛司機摩人

未去過負十幾度地方既人先會咁講

這裡的冬天可以達到攝氏零下20度
用噴水壺噴水會變成雪花

咪係，出去外國住下先好講啦

唔係凍，d皮膚係痛

有句話，南豬北狗

因為熱既地方多雨不利經濟 咁熱啲人又懶
唔係好關南北事